建議大家拋開無謂既感情，特別係對待藍絲

對家唔會考慮你，你亦唔需要替佢地考慮

特別係你既屋企人，無經濟能力既要忍辱負重

到你有能力就唔好再考慮咩親情，直接離開或者送佢地去大灣區老人院自生自滅

做得藍絲既都係無咩人性，你亦唔需要再對佢地有咩人性

我話有女仔比人射爆眼，我呀媽拍手叫好，溝通唔到，藍絲諗嘢好撚恐怖